（踢波）藍田配水庫 6月1號19:00-21:00(四），有冇人得閒？

（踢波）藍田配水庫
6月1號19:00-21:00(四），有冇人得閒？
Friendly game only, 咩人都受！

Pish

已有巴打join 👏👏

有冇技術要求咁？ 同埋平時會唔會踢

冇要求，平時會踢。星期一有冇人？

今晚藍田配水庫有冇人？😂
6月20號19:00-21:00(二）

星期四，鯉魚門道，有冇人得閑？